那年 那豬 那些事

幻想：共產主義接班人

現實：共產豬意韭菜接班人

幻想：強國出征

現實：牆國出精

幻想：國共聯合抗日

現實：不打日軍只打國軍，謝謝日本侵略

今生無悔入華夏，
來生還在養豬場！

畫起A4紙用手機影